今日個fd講咩比卡超 車厘龜忍唔住打獲佢

接受唔到講老番譯名既朋友
皮卡丘
傑尼龜先岩

真牛逼🤙

夜啦 瞓啦

一見到車厘龜以為又講杜狗......